大快活靚女經理+是日晚餐

驗眼

雞胸好好味

松島楓?

婆婆送餐話「小心熱慢慢食」先係最正

曹 美女

我覺得幾cute

算靚喇

麻麻地

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

邊間？

好靚

粉嶺

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

順天

TK?

曹美女元朗國

炮台山

真係幾靚

個feel成個 容海恩 咁嘅

食飯定食女

北江？

仲以為係嘈美女

正想講
係屯門恆福個間分店見過佢 食一個餐可以玩釣魚機一次 有禮物

大家樂阿姐韻味更重

以為睇曹美女

想要民主自由嘅全部同我入嚟

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

側面ok
正面

曹美女到而加重做緊

我大窩口都見過窩

好似銀座見過

譚仔阿姐先正

美女成日四圍走嘅?

係唔錯既

似KT

見過佢其實就係大嬸一個

利申：前員工

真係似

天耀？

佢個條緊身西褲

荃灣又係曹美女

曹美女張圖好似十幾年前已經有

以為曹美女

曹美女 = Customer Service?

樓主質素....

???

靚女？

咪咁痴線啦 返工都要比你偷拍仲要影埋名

肯肯定唔係

間間都有曹美女

都算靚女啦

點解佢哋話係粉嶺 明明呀美女係元朗做

原來咁都可以叫靚女 我又自信左

。

垃圾po. 拉

應該一個名掛落好多間鋪度？

觀塘康寧道大快活
我㩒入黎已經估緊係咪佢
真人幾正
條女返早更嫁

嘩佢就想

我炮友嚟

仇栩欣個表姐

容海恩

食開屎？

狗也

北角個間都係曹美女⋯⋯

美女計

咁都起到
佢係唔係大快活做mt喳

竟然真係有圖..

駛唔駛開人全名啊

梗有一個曹美女係左近

星期日諗去幫親早點多人到打蛇餅

其實係咪得佢一個客戶服務主任

撕咁片

天水圍銀座分店?

屌！做咩偷影我

會唔會佢係高層嚟

人胸仲好味呀

你奶我肥仔波ok？

靚就唔算 但睇落都幾後生下

唔好咁撚癲啦 咁都起到底?

其實點解會有後生靚女做大快活

睇佢個樣都應該最少後生過我十年

曹美女黎左觀塘大快活呀

我就係入黎諗住睇曹美女

曹美女好似去左荃灣

竟然無人屌樓主亂9咁影人？

人格分裂？

可能諗住返住先 但見幾好做唔捨得走掛

嘩屌，咁似樓下嗰間嘅
今舖真係屍咁片